出街成日遇到啲師奶行路唔睇路

一係就篤緊手機
一係就摷緊個袋
一係就望左望右向前行
有次差啲就比個盲頭師奶撞到

照撞

見到即刻撞翻佢轉頭，唔駛俾面

俾佢撞到之後尼馬上身 碌地

搏十二碼呀？

腥港人